去送人一程係黑色衫架啦你班on9

如果話白衫咩披麻戴孝，就免喇
我同佢無親無故，披你老母咩
邊洗嘈咁耐

你當佢自己人嘅，咪白色囉
你當佢係街外人，就請你有返啲禮貌，著黑色

推呀

好似係直屬親人先係白色

我就去贈慶架啫
著件黑色衫出於禮貌

黑衫 播 送葬歌 就好了

送禮都唔少得
不過尋晚發夢十一周街溪錢

推呀
.

.

.推囉

有冇手足破地獄

推
一啲血緣關係都無

黑

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推

你又岩wo
真係一言驚醒夢中人

送人著黑衫
簡單一個道理 怎麼不看透

推呀

推

保護前線 著黑衫啦

有冇巴打吹D打贈慶